袁弓夷-香港真田昌幸

真田昌幸,次男真田幸村西軍
長男真田信幸東軍

袁弓夷,袁袮明黃軍
袁袮昌藍軍

點解？ 今川義元幾襯佢

啲鬍鬚留長變白就更似

幸村:黃軍
信幸:藍軍
信幸:萬一黃軍失利，我都可以救い

好少人知真田昌幸,除非玩過太閣立志傳

侵侵係德川家康？

聯合軍騎馬果個嘛
識放龍卷風

侵係フランシスコ・ザビエル